香港這一天 憲法大過天 提結束一黨專政會被DQ

香港這一天 憲法大過天 提結束一黨專政會被DQ

眾新聞

Streamed live 19 hours ago香港這一天 19-Mar-2018

憲法大過天 提結束一黨專政會被DQ

大家參加維園六四燭光晚會時，有否喊過「結束一黨專政」口號？人大常委譚耀宗表示，修憲後，「結束一黨專政」的說法，可能跟新修訂的內容以及基本法牴觸，暗示有意參選立法會的人要小心，可能因此被DQ。楊健興講憲法基本法被混為一談，大家又點睇？

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License

人哋係「中國共產黨領導的多黨合作和政治協商制度」，中共從來冇承認一黨專政。

點填詞架

我用印度音或教會腔都唱唔到

05:51

中國憲法 : 國家係實行計劃生育

香港使唔使跟, 唔跟會唔會一樣會違反憲法 ?